我有好多故事，你有冇酒？

有冇人做bartender

我有賓酒

有，宜家聽緊

咦～臭既

冇酒冇故事

毒撚冇朋友到想落酒吧搵bartender吹水 飲下酒

寫低佢先囉，唔好諗咁多啦早啲瞓

你宜家係邊呀

搞咩無朋友咁慘

你瞓先啦～我頹多陣瞓

我有車 我有壓抑 需要發射

屋企張床
中學嗰啲分散晒 都唔再fd
上到去個個都好似有自己朋友咁 我...好似融入唔到

去飛車？
小心駕駛

咁幫你唔到
宜家出緊太子接個 fd 飲到醉哂

同新同學傾唔埋
舊果班又好似好疏離咁 ?

你話瞓就瞓呀
好啦

好兄弟 快啲去take care佢啦你

聽講佢已經嘔到一地都係

又係因為感情問題

係新同學佢地自己有舊同學 一班班咁 我就孤零零

早抖花湖

點解啲感情可以咁撚煩

其實我會覺得
同學夾唔夾，變唔變到做 朋友
真心相處幾個星期就睇出

我以前讀書果陣，朋友都唔多
係得圍內幾個人
lunch 飯腳咁

我反而會係其他地方搵朋友

感情唔煩
煩既係人姐

好多人誤會左自己
覺得自己好勁好醒，自己既決定岩哂
但忽略左另一半

我有一瓶醉生夢死 可供飲用

我都係咁話。
有時覺得之前識落既net fd仲好過依家呢啲

人總係自私自利